\thispagestyle{empty}

\begin{center}
Жителям всея интернета и страны рентгенологов посвящается
\end{center}

\vspace{15mm}
\begin{flushright}
На правах рукописи

%{\sl УДК xxx.xxx}
\end{flushright}

\vspace{25mm}
\begin{center}
%{\large КОЗЛОВ АЛЕКСАНДР ЭДУАРДОВИЧ}
\end{center}

\vspace{5mm}
\begin{center}
{\bf \large Методический сборник материалов, используемых в рентгенологии.
\par}

\vspace{10mm}
{%\small
%Специальность 14.01.13~---

%<<Лучевая диагностика, лучевая терапия>>
}

\vspace{10mm}
%Диссертация на соискание учёной степени

%кандидата медицинских наук
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
%Научный руководитель:

%член-корреспондент РАМН,\par
%д.м.н., профессор Васильев А.Ю.

\end{flushright}

%\vspace{20mm}
\begin{center}
\today
\end{center}

\newpage